午餐食咩好，你幫我揀

1。鮮茄烏冬

2。M記食新包

3。日本定食

4。港女米線

5。去小食部食包燒賣算

食咩好，幫我揀

4

1
未食過睇個名好似幾好食

我揀3

2

4號走米線

而家去食2

我都未食過 好似有埋隻炸肶

買左M記

今日任何批都$3.1
唔加個做甜品

不了 寶寶飽了

寶你老母咩，好肉酸

我叫弘寶，ok?

骨痺

薯條走鹽

唔走好咸呢部自助機好正
唔洗怕醜，點嗌都得